蛇共蟻 劉並蒂

到底呢句咩意思？

child登囝未聽過

無人理你呀 走啦

又乜撚嘢呀屌你老母

你老友司空美慧呢

隻揪=.=?

恒共管 恒共大

你好

神合體

屌原來係劉並蒂，我一直都以為係流鼻涕

諗左好耐到底點解

應該係想話阿豬阿狗都要跳舞

btw 日文版都幾好聽

個mv正，澄碧邨拍

神合體呢

樓上